\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[swedish]{babel}
\begin{document}
	\title{Styrelserapport - Sportsektionen}
	\date{\today}
	\maketitle

	\subsection{Avsändare}
		\textbf{Namn:} Anton Österberg\\
		\textbf{Roll:} Sektionsrepresentant Sportsektionen\\
	\subsection{Vad har hänt sedan senaste rapporten?}
	\begin{itemize}
		\item Stått i caféet.
		\item Mer arbete med Åre Skiweek, vi har stängt anmälningen nu och håller på att hantera de sista betalningarna.
		\item Köpt badmintonbollar (igen!).
		\item Sektionsmöte 18/11.
		\item Börjat skriva på överlämning för nästa års sektionsordförande och sektionsrepresenant.
		\item Lagt ny budget för verksamhetsåret 2016.
		\item Reviderat och uppdaterat vår verksamhetsplan för år 2016.
		\item Årsmöte för Sportsektionen 1/12.
	\end{itemize}
	\subsection{Hur har det gått?}
	Det har blivit en del att göra och framförhållningen har väl inte alltid varit den bästa. Vi har haft lite svårt att hitta tider som alla kan träffas på, vilket tyvärr har gjort att vi har skjutit lite för länge på våra möten. Vi har i alla fall lyckas få fram lite personer som är intresserade utav att engagera sig i nästa års sektionsstyrelse, vilket är kul.
	\subsection{Vad står på agendan framöver?}
	Göra det sista för betalningar/fakturor på Åre Skiweek innan avresa. På torsdag kommer vi ha ett nytt försök med dans. Ska så snart som möjligt boka lokal för fotboll, innebandy och basket. Vi ska försöka deponera alla inkomster för detta verksamhetsår innan nyår.
	\subsection{Kan styrelsen vara till hjälp på något sätt?}


\end{document}
