\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[swedish]{babel}
\begin{document}
	\title{\Huge Styrelserapport, sektionsreprensentant Sportsektionen}
	\author{Anton Österberg}
	\date{2015-05-07}
	\maketitle

	\null
	\vfill

	\clearpage

	\subsection{Vad har hänt sedan senaste rapporten?}
	\begin{itemize}
		\item Sektionsmöte 31/3 \& 28/4
		\item Vi har flyttat innebandyn till Ärvingehallen!
		\item Planering av badmintontunering
		\item Bestämt datum för innebandymatch (17/5) mot KTH samt bokat hall
		\item Bokat Ärvingehallen för resten av terminen
	\end{itemize}
	\subsection{Hur har det gått?}
	Bra för det mesta. Lite stressigt i mellanåt som det kan bli. Vi fick ett ganska plötsligt avhopp för vår ansvarige för innebandyn, men vi har lyckats lösa det provisoriskt i alla fall.
	\subsection{Vad står på agendan framöver?}
	Fortsatt planering av badmintontunering. Vi har planer på att dra ihop några cykelturer och vi har börjat med lite löprundor nu när det blir lite trevligare väder utomhus. Tillsammans med Särimners Kultingar hoppas vi även kunna arrangera lite minigolf någon gång framöver.

	\subsection{Kan styrelsen vara till hjälp på något sätt?}
	Vi har lite svårt att få nya aktiva medlemmar till sektionen. En har som sagt redan hoppat av och ytterliggare en tar examen snart, så då är det bara vi i styrelsen kvar. Vi behöver någon ansvarig till hösten för innebandyn för att den ska kunna fortsätta överhuvudtaget. På sikt behöver vi även fler aktiva, men innebandyn är det som är mest akut. Om någon vet någon som kan tänkas vara intresserad av att engagera sig i Sportsektionen eller på annat sätt kan hjälpa oss så säg till. All hjälp är välkommen!

\end{document}
