\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[swedish]{babel}
\begin{document}
	\title{Styrelserapport - Sportsektionen}
	\author{Anton Österberg}
	\date{\today}
	\maketitle

	\null
	\vfill

	\clearpage

	\subsection{Avsändare}
		\textbf{Namn:} Anton Österberg\\
		\textbf{Roll:} Sektionsrepresentant/ordförande Sportsektionen
	\subsection{Vad har hänt sedan senaste rapporten?}
	\begin{description}
		\item[Insparken] Vi har börjat förbereda oss inför insparken genom att planera lite möjliga aktiviteter samt att diskutera vad vi ska säga under vallningen.
		\item[Innebandy] Vi har försökt att boka Ärvingehallen för innebandyn, men vi får nog tänka om med det tills vidare och istället boka Kista brandstation.
		\item[Dokumentjakt] Jag har fått spendera lite för mycket tid med att jaga rätt på dokument som antingen inte ens existerat eller som borde vart betydligt lättare att få tag på. Att vi inte har uppdaterade stadgar eller protokollet från senaste årsmötet är lite pinsamt.
		\item[Migrering First Class] Jag har kollat på lite alternativ för att processa och omvandla gamla trådar och dokument från First Class till ett mer överskådligt format, men det är nog ett ganska stort projekt som kommer ta tid. Jag har i vart fall försökt sortera ut det viktigaste och mest aktuella dokumenten som Sportsektionen har haft på First Class och håller på att lägga upp detta på GitHub just nu.
		\item[Hemsidan] Efter att det gjorts en del ändringar på DISKs hemsida så slutade vissa saker att fungera på Sportsektionens egen hemsida. Jag fått göra en del ändringar på Sportsektionens hemsida för att läsa i event från kalendern korrekt, men allt fungerar som det ska nu.
	\end{description}
	\subsection{Hur har det gått?}
	Boka hall till innebandyn har som sagt vart rätt struligt. Vi hade en (halvt) missad faktura från Idrottsförvaltningen från Ärvingehallen, vilket gjorde att vi nu inte får boka hallen igen för ens vi visat upp DISKs stadgar samt protokollet från DISKs senaste årsmöte. Protokollet måste dess värre vara undertecknat av mötets ordförande, sekreterare och båda justerare, vilket kan ta ett tag att fixa. Dessutom står det inte i protokollet vilka som blev invalda i styrelsen, vilket jag misstäker kan bli ett problem.
	\subsection{Vad står på agendan framöver?}
	Mer planering inför insparken samt boka hall för innebandyn och så småningom även basket.
	\subsection{Kan styrelsen vara till hjälp på något sätt?}
	Hjälp mig jaga rätt på alla som ska skriva under protokollet!

\end{document}
